不如棄守中大

中大個位咁偏僻

要支援真係好難

啲大陸喱走埋可能真係會再癲啲

不如中大手足出返嚟

喺自己嗰區開花

利伸 純粹睇下得唔得

師兄快啲走我掩護你

拉

咪戇鳩

我唔係叫散水

只係睇下得唔得姐

入面有好多手足 我好擔一鑊熟

有人同你講不如棄守香港
你會點諗

On9 打左咁耐守得最好係中大..點叫人棄守

on9
拉

屌 真心on9

[代post] 保衛中文大學志向書

一定死守，係我地精神，守一年都要守!!!1

火燒新野

香港地方太偏,大家不如唔好再陣地抗,去其他國家開花

人哋咁辛苦守
樓主正仆街

屌，好撚多學生住喺中大宿舍入面
你叫人棄守，人哋去邊撚度住呀？

同啲國難當前就叫人移民走嗰啲有乜撚嘢分別？

棄咗你老母先

你諗住俾狗入去關咗個hkix呀？core site仲係中大呀
到時上連登用tg慢到仆街都似

e家真正兩難...唉